覺唔覺市民已經習慣咗黎明行動

好耐之前塞鐵仲有唔少人屌手足，而家好多屌狗屌黨鐵

之前塞鐵鋪墊番黎既成效

係

真心要多謝之前班手足，之前連登仲嘈咗好耐

流左血，放左魔法，心態改變哂

驚俾人私了啫

真心少左人屌

站內應該無咁驚

因為已經有人死左

警暴已經係無限升級仲屌手足嘅人已經無乜

係鬼，屋企兩老都係屌示威者

啲藍絲唔敢屌姐, 驚神獸

香港人其一特性
習慣
平日黎明行動都習慣埋就發達

推

果陣既程況未去到咁癲

講真, 呢個成本低過夜晚好多
而且效果好似比較明顯...

比起之前不合作運動，依家冇咁多廢中廢老嘈

可能因為好多rb尋晚未清

所有都係黨鐵自己管理不善

係屋企就大撚聲，出到去好多都驚

適應力好強

香港人習慣性全球第一，有好有唔好

唔覺 班on9廢老一樣屌哂鬼

懇請大家花5分鐘睇下

[沙盤推演] 中共嘅理想劇本

試下一星期咁樣

因為呢2個月黨鐵成日停駛，巿民都慣左無車搭

無啦啦關站 做戲想屈示威者？

含撚啦狗鐵 運狗啦屌你老母

多謝手足

驚神獸，跟住仲有一大班和理非cover

黎明來到要光復這香港

多謝之前手足

因為香港人習慣左
同埋之前黨鐵自己收皮

叔一燒之後唔敢屌

之前塞鐵比人罵，e加個個支持，證明到之前班手足係做啱

今朝觀塘都係見到有成班廢老屌幾個人，仲戳埋灰搞到佢地俾狗查，幫都幫唔到幾多
但的確除左果次之外其他時候反應都唔大，驚防暴多過驚人

屌到無氣屌

香港人好易麻木 塞多兩塞就慣

今時今日燒地鐵都唔會逆轉

今日太子站都有藍絲阿叔打手足

試緊啦 day 2 啦

感激前線手足

香港人好容易麻木習慣

3個月前未有性侵，開槍，濫權溫暴浮面

時機唔同咗姐，無佢地就無呢個鋪墊

根本個個都係驚防暴

屋企屌姐
出到去邊敢出聲

Expectation management
同埋慣左
加上又死左人

不過現實係早上交通擠塞，政府都係WFC

反而中環LUNCH HOUR 先係春袋

手足們，一齊繼續努力

真

試多幾次就知罷工幾爽

唔敢出聲咋 奴隸嚟
屌狗鐵應該係自己人

因為燒豬太有震懾力

今朝黨鐵都有d on9屌，不過搵唔到人發洩，我陰陰地笑鳩佢

叔一燒

港豬性格：第一日屌到仆街，第二日開始咀upup係度呻，第三日已習慣唔出聲

一齊屌港鐵唔識調動列車又唔開車

仲敢出聲
一陣俾人燒啊

好多野唔能夠一步登天，而過程上亦都一定有阻滯，成唔成功就睇大家係咪堅持行落去

69之後嗰兩日做過
比人屌到飛起

你見林鄭咁快出黎廢up 就知有效過圍警署幾多倍

Good morning sir

你確定 太子站明明俾人屌...

agger
時機問題

嗰陣d狗未咁猖狂，塞鐵都大把人接受唔到，依家

因為有更加大件事令佢地憤怒
但唔知持續到幾耐

西灣河鎗擊後再感染咗一班人，不過手足付出很大

借位推

冇罷工既手足入黎做任務！
[捐獻師] [1111] 5%捐獻challenge

Push

今日唔洗返工

行過SSP 個個都唉曬氣 最多講下又搞 但無好算好大力屌？！

驚汽油冲凉。

大多數藍絲都係敢怒不敢言，如果唔係點會咁服從政府。

塞鐵手足比人屌⋯辛苦哂

認同 屋企果兩件都係咁

唔驚比人燒咩

早啲起身咪冇事囉。

睇多幾日先 不過的確係少人屌左

關咩之前塞鐵事

終極藍絲廢老，喺架車多人嘅時候, 依家係唔敢出聲, 驚死架

坐港島線去到上環站之後, 卡車少後生仔, D 唔識嘅老野就放聲爆seed
見我望實幾秒會即停

坐巴士一樣, 經過 war zone 條友大聲話癡撚線, 知我望實佢, 又會即停, 個身再縮埋D

習慣左了

習慣平日開戰仲好

佢地知自己係小數咪唔出聲囉

政府都慣左 反正都係唔會實現你d訴求

831處理得宜邊有咁多問題

屌狗屌鐵係民意
Btw 我要番工

因為尋日太恐怖，連藍絲都覺得鐵馬gta太離譜，覺得情有可原

日日塞, 經濟都收皮快啲
不過都有班廢中廢老係到嘈鳩住哂

一啲都唔夠。圍城好撚多「熱心」市民同奴隸，個個爭住搬走rb仲要好多人幫口屌搞到佢地返唔到工

再嘈唔驚比人叔一燒？

驚神器，無人敢出聲，哈哈

習慣左, 但繼續返工

所以唔好用一次半次黎睇成功定失敗
一兩次塞鐵效果一般 但無頭一兩次 邊有後來塞爆

暗地裡塞會屌少D

習慣左 你地未塞之前已經返到公司

全民rb, 又全民拆rb

多得唔少手足現場扮要番工

搭慣巴士塞慣車
就算Empty R執笠/大塞車都冇乜影響

利申：屯門公路同龍翔道練出嚟（包括忍屎忍尿瞓到不省人事同碌連登）

有唔少人坐唔到地鐵會食個早餐先再諗返唔返到工.

神獸effect

頭先喺旺角站已經聽唔到有人話阻返工

101

管唔到咁多 冇屌當幫忙

香港人太易習慣
而家咪習慣下罷工

大家都練成了九巴心經

我公司嗰幾個80後都係,有個仲要係香港長大嘅台灣人嚟.

香港人習慣能力超晒班

一開始就屌老母
試多幾次發覺可以話無車食埋個靚早餐先返工，合理遲到，仲有咩好罵

種子要發芽

下下要即食但又笠水點得架

日日返半日
準時收工冇車走
作為一個盡責打工仔
按章工作

最好當然係一齊塞

不合作成功進化

岩呀，長期戰，先令港豬習慣返工遲到，繼而慢慢升級到罷工

習慣吓罷工

大力推

maybe日落行動？

幫大家塞到12點返到屋企

向狗學習

神獸白怖

一嚟
二嚟一亂又玩831冇得走

你搵定星火先

每日任務

係少左人嘈既…西鐵排左成個鐘有多接駁巴士都未上到車都冇人開口嘈…但條隊入邊好多師奶呀叔

某程度上覺得仲有效過平時星期日發夢

agger
要港豬行路軌
打破咗香港人 堅持黨鐵返工嘅心理關口先

衣家仲屌嗰啲無得救架喇

講得好 無第一次就無第2次

返工都唔好意思啦
仲會岀聲咩

摩牙

唔覺
依然比人屌
依然有一堆死人都要返工嘅港豬

民意係需要時間嚟沈澱嘅
四年前光復行動搞喊細路女俾人割蓆話好暴力
三年前魚蛋義士犧牲俾人話暴徒
到咗今日已經消化晒

所以應該一嘢推到最極限 俾人佢鳩屌一星期
跟住既行動先係真升級

唔係，聽到好多人屌

呢個真
藍絲平時扮撚晒野都好
其實佢哋心底裏面都係知831有幾得人驚

周街都手足

DKLM

唔好再打飛機，今日行動明明好撚失敗，手足少，番工既人又多，出到去搵個手足黎睇下都冇。

今朝樓下冇晒交通燈
比係以前一定屌晒鬼
依家變左個個都自發指揮交通

甴近平

日日塞

黨鐵仲未正常翻，班藍絲都翻唔到工
就街都tg，班老細都冇得吊人遲到
人人放慢手腳

係怕事，講到咁正面

觀塘線差不多站站停最少１０分鐘，原路都好少聽到人屌／發灰氣，反而係默默等待／行左出去轉巴士，多謝同辛苦晒一眾手足

表示理解 已經好重要

站內連還船人逼人走唔到 仲驚

老豆老雖然都問候緊香港之母,但仍然深藍

人工八號 全城enjoy

係黨鐵玩左4個鐘，市民非常平靜守秩序

其實我覺得扮工師做成塞依個感覺都好重要

見d foodpanda 畀c奶指住黎屌

返工時間不知幾歡迎，
full time嘅大多唔使補鐘，
最好塞到收工

燒人都唔會啦

香港人一向適應力都強

你先唔好冷氣軍師話人打飛機 成效唔大唔代表無用

香港人最叻就係習慣

係，無乜人鬧，仲幫手添

呢個先係事實
沉默的大多數根本係膽小怕事 欺善怕惡
你惡過佢 佢打你你還拖 佢地就自動收皮

香港人 報仇

ya香港人適應力好強
d濕鳩廢老藍絲俾你搞到慣左就會好撚早出，就唔會有機會同場屌你

習慣

幾時攪到黨鐵晚上7點收車就成功!

香港人適應能夠真係好強

屌

香港人適應力唔話得

根本覺得爽YY, 又唔係真係被罷足全日,最多遲1~2粒鐘返工老細又吹你唔漲

升級真暴動
一個國際金融中心承受唔起

大老山塞爆但巴士所有人都好安靜同冷靜

咁就唔會再屌架啦 佢地會5點出門口行返工

香港人適應力世界No.1

之前比港豬係mrr屌既手足

成班暗爽中

今朝返工隔離丫叔都係唔屌黨鐵

就係覺得我地好恰
所以一路以嚟就搞鳩我地
尋日鳳凰一出+多次神獸
啲欺善怕惡廢老即刻消失
我地句 反抗同報仇嗌得太遲
太多手足受傷

兄弟爬山啫
都退無可退啦

屋企件左膠係噉屌

依個真

9點就自摺 明引藍絲屌佢

因為要番工既佢地會再預早D出門口
依家仲塞緊既通常老闆批准咗/想例遲

港島綫？

你係男人個身橫D 大件少少 你啤D廢老, 佢地基本上唔敢再講野

係老細都慣左大家遲
講左句：ok
就完事 咁又返少兩個鐘

真係少咗聽到人屌鬼喎 大家好似都放慢咗少少腳步

全部都係左膠所累。

手足只係condom，議席最重要。

簡單d講
之前塞鐵 要和平 想動之以情
戰力排行：政府>示威者=黨鐵職員
廢中廢老一樣屌柒你 郁手打你
自從出現鶳之後 塞鐵都行強硬路線
屌就互屌 打就還拖
排行變成：政府>示威者>黨鐵職員
所以黨鐵職員Rip

見到警甴我就燥

呢個真
剛剛搭巴士
有個阿叔傾電話話唔好講政治
如果唔係俾人燒

啲老野唔俾人嚇下唔知死

所以大家都要練大隻啲
唔打得都睇得

仲有廢老喺火車屌，俾我大聲收服咗

因為唔係不合作運動！

大把人返到去打個卡就走， 最受影響都係啲日薪工， 好多月薪嗰啲覺得冇乜所謂， 係可能響架車度忍屎辛苦啲。

笑撚死，想撥到幾時

依家個氣氛好劍拔弩張
尋日好似想開拖 已經有人開定遮準備
唔係企定定睇手足俾廢老打

Day 1開始冇所謂
嗰少少野比得上d咩

push

係驚比人私了同燒，啱架啦，欺善怕惡

唔驚粟一燒咩

大家都進化了
和勇不分
一個眼神已經知咩事
開遮+戰鬥stand 幾秒準備好

啱啱先比個阿叔屌完

和理非上班時可以帶頭屌鳩政府和林鄭 果個年年考第一為咗面子自尊 死唔讓步 阻住成個香港
千萬不要俾機會林鄭分化上班族同示威者

繼續落去
賤女人必然要下跪

講出重點
可能被放火燒

有朋友既朋友系紅隧行政大樓做,佢話入面有好多狗同狗車(最小5,6架) 駐守, 企系到吾知做乜鳩。 所以手足小心, 吾好搞紅隧住

真係要多d扮工師

講真 除左典型港豬同深藍廢老
邊有人唔中意攞正牌晏d番工啦
放工又早d番 遲番早退
呢d先係正常打工仔心態
利申 扮罷工 呢兩日都係十點幾十一點先番到公司

藍到黑/返工大過天嘅港奴/紅嗰啲點都唔會變㗎喇

成條彌敦道都係噴哂野既巴士
有排拖
成班戇鳩仔驚第日走佬冇巴士搭 叫人唔好搞

X2
想死

一陣見

記得六七月不合作運動果陣
塞車門 扮唔舒服 禁緊急制 比成車人圍屌 又話失民心 唔對準政權
宜家燒車廂 燒路軌 全面裝修 贏得陣陣歡呼聲

雖然難易度都會唔同左

機場個袋

我唔知林鄭點睇，因佢冇良知。
而我現倒香港人有死、有人被槍射、有人被姦，點樣都要有回應。 我不會用武力，連閙也不想，但我可以坐定定...轉線再坐定定...

呢兩日先真正感覺都係似係戰爭狀態，所以d 人對呢d 野接受同理解情度多左好多。

好撚勁 起馬廿架巴士跪低天然路障

比人屌過表示繼續支持

其實香港人
由其係港豬, 佢地條底線就係「無底線」, 佢地一世人淨係識「妥協」
佢地唔肯醒, 咁咪人人食住上囉
啲車塞下塞下就慣架啦
啲鋪爆下爆下就慣架啦
TG食下食下就慣架啦
抵你地一世做豬

對邊一邊都係
香港人頭幾次會反應好大
然後就去諗點習慣佢

香港人最撚勁就係適應力, 實彈都就快慣架喇

Ctr 陰謀昭然若揭

早兩日成班潔癖撚吹風話驚以後冇得搭巴士走
想用手足條命去set roadblock呀？
set完又比藍絲拆 戇鳩鳩

利申 唔好犯法 唔好阻我番工

一有人沖就開遮依樣算係提左幾個月終於全民覺醒

大家要繼續努力！

太暴力了 會輸選票的

呢個真 所以其實塞3日已經夠 再多根本會變日常 仲有真係攰死手足 香港人要再發揮下創意

傻啦 大把人屌
不過佢哋唔夠膽喺我哋面前屌
返工搭巴士幾撚多廢中廢老屌
不過去到現場串兩句都會俾人圍
班廢老即刻粒晒水

同意

上次搞嗰陣時政府都未咁仆街

香港人慣左

做多幾次就麻木架喇
扔磚火魔法都係
但唔可以對黑警暴行麻木

梗係幫手煽風點火啦
見有不載客列車:
搞錯啊 有車都唔載人 阻住我返工

依家日日阻返工，佢地就會嗌咪阻我收工
日日返工都被阻就佢地就會指責示威者

再過多一段時間，日日都係咁
佢地就會開始埋怨
政府無能，回應下有幾難，7婆

FF下

正 燒一燒藍絲
聲都唔敢聲

其實真係得啲藍廢老紮紮跳多
一般打工仔好撚冷靜,因為點搞佢地都知只係遲多個幾二粒鐘返工
糧照出,攞正牌遲到慢慢un返去

因為老一輩大部份都豬
後生ge又覺醒

唔好同人講
班廢老真係驚,唔敢係街屌

繼續日日超合作！

慢慢升級，香港人既接受能力好快

合理遲到
今日10點先施施然返到office食早餐

今日搭黨鐵，都仲係好多港豬屌手足

啱呀

49%不反對
38%反對

麻煩解鎖埋淨返果幾區既tg成就

仲要因為彌敦道封路
避免冇車走要提早放工

而家番唔到工都理解個原因
情況已不同 多咗人支持

同埋好感動而家既連登終於有返少少6-8月既感覺

85拉住閘門同人打到爆缸
1111 得返互屌

返工攞正牌遲到有半日假又可以買物資俾手足

今朝天西有成50人圍1條廢老去屌，就知道幾成功個個都知醒呀下！

誰大誰惡

藍絲而家聲都唔敢聲

有D低層係計日薪，無工開可能無飯食，提提攪手要考慮埋整體去考慮之後行動唔好太密係真係慢慢黎，當然首要係手足安全第一。

因為有人死有人中槍先唔嘈
其實好感慨